錢錢錢 希望大家勇躍捐錢

香港
1 仔女GEAR
2 仔女衣食住行 醫藥費
3 被捕仔女 法律支援
4 被捕仔女 生活開支
5 被捕仔女 家庭開支

非香港
1 仔女衣食住行
2 仔女 中期生活安排: 搵工/讀書
3 仔女離開所需洗費

全部都係錢

其實好多時D人話香港人有既係錢，但其實好多捐錢既都唔係真係好有錢
好多都係節衣縮食節省番黎

如果睇到呢個POST 既你，有錢有心希望多D捐錢 少D屌人

[行動]和你踩！

底都唔洗起black

認真我覺得所有信得過既機構都可以係啲不反對既集會/遊行 擺街站叫人捐錢
上次見到612 星火 民陣都好多人捐
果啲家長幫仔女果啲其實都可以
或者同612協調下每月比一部份

其實除左612/星火

其他傳媒/戰線/家長都好需要

因為有D野唔可以公開講

所以應該叫612/星火每個月固定比信得過既家長一筆錢

然後公開帳目又有問題，又有人屌

所以搵個公信力好既人/團體搞好重要

有無channel ??

咩channel

Tg 好多